1q題：戰士冇血靠醫師補，醫師冇血靠咩職補？

靠一生精力諗出黎，連登仔慢慢估

五頁後開估

女醫師

錯

而且我不喜歡你的思路

豬肝補氣

唔關事
但我欣賞你既思路

醫師坦補

秒

此po已完

屌你老母

幾押韻喎

蟻多嬲死象

好撚慘

伊斯坦堡 伊斯坦丁堡

一頁魔咒

其實諗得幾好 😂😂👍🏻

識貨

唔錯唔錯

多謝多謝
客氣客氣

又一個沒晒精力

絕育

鈣思寶

你既一生可以完結